有冇人好憎同自己似嘅人?

自己係童顏四眼毒撚
見到其他童顏四眼毒撚就好想打撚柒佢地

我好驚同自己似既人,我夢見自己會驚到嚇醒 好大危機